有冇人覺得 陳同佳其實好慘 兩頂綠帽 仲要多個便宜仔

利中唔主張殺人

-女朋友罪狀
偷食大肚
有SP
夠膽死大緊人地肚用陳同佳辛苦錢去旅行

佳仔帶咗兩頂綠帽 一個女朋友比緊兩個唔識嘅人玩緊

女朋友每日就係咁樣俾人抽插 35度精液每日咁慢慢流入女朋友陰道

推

被港共正苦壓迫既人先真正慘
寧化厲鬼
不作浮塵
天滅中共
地毀林鄭
解散警隊
刻不容緩

推。

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！